[事實擺在眼前］無論有冇人宣告退下火線，事實係行動同出席人數都越黎越少

唔洗專登寫篇文呃你地 唔好覺得自己好重要 連登好重要，棄驚都要係度通知你地

根本大把人一早已以不行動表明志向
連登仔繼續玩泥沙啦 你班廢柴
真勇武唔係被捕就係被監視對象之一
仲同你班傻閪上網打飛機 製造被捕機會？
食蕉啦你地
全部都傻閪

網上打飛機 廢柴